今日仲有冇人想知意大利歷史？

2019年12月多左一段歷史

意大利國會外交委員會周二通過聲援香港的決議案，要求調查香港警察濫用武力的情況，促請釋放參與示威而被捕的市民，並呼籲交出禁止黃之鋒赴歐演講的「正當理由」。

意大利傳媒報道，由眾議員盧比（Maurizio Lupi）提出的「撐港議案」，獲國會外交委員會跨黨派議員支持，包括：聯合執政的「五星運動黨」（5-Star Movement）及「民主黨」（PD）。決議在全體議員同意之下獲得通過。

🏳️‍🌈🇧🇬🇧🇬

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

幫手推埋

冰狗

今日唔係星期二

米jer啦國安狗

志兄我尋日先吹奏完你

保加利亞國旗？

恥笑開始

有

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

忘了sor

你波台top1 259

米尾

唔係米歷克開post

賓科

🇭🇺依個先真

佩兄

牙泰

牙滿狙擊完凱晴bb未

逆向溝女你識春

hungry

肚餓食屎囉

希望波蘭神鋒可以出黎同大家講解下